[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(26)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執 而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

我唔想比佢拎榴槤追住我黎掉

我每次搵佢買野都係上門搵佢

我中1001喎ching

咁?

C ching個post要沈底了

其實諗住係舊POST貼LINK出黎
但聽完個電話已經1001左

部電腦無啦啦會卡實個畫面，但係用手機teamviewer 入又控到(電腦個mon依然卡住)，之後即刻重新開機既話個mon會冇反應，姐係好似冇信號咁，但係再用手機teamviewer 入又入到，不過個mon d解像度會唔同左，要等一段時間再開機先會正常返，想請問下咩問題，可以點搞

sorry for 1999